啲油公司係咪想俾人光復下？

消費者委員會: 價格記錄更新
$17.69 (+0.25) 加德士特配 黃金汽油
$18.88 (+0.25) 加德士特配白金汽油
$17.44 中石化汽油
$18.63 中石化超級汽油
$17.44 中國石油清新汽油
$18.63 中國石油超級汽油
$17.44 埃索Synergy Extra 汽油
$18.63 埃索Synergy Supreme+ 特級汽油
$17.44 蜆殼Shell FuelSave 無鉛汽油
$18.63 蜆殼Shell V-Power 汽油

$14.80 (+0.25) 加德士柴油特配
$14.55 中石化柴油
$14.55 中國石油力勁柴油
$14.55 埃索先力柴油
$14.55 蜆殼Shell 慳油配方柴油

一個禮拜都唔夠加兩次

沙特被恐襲
油價上咗6蚊

睇嚟你要去光復沙特阿拉伯 革命伊朗

沙特咁大單好難唔加喎

油價升->即時加價
油價跌->之前買落， 貴， 所以無空間減

以上為搬龍門示範

樓主係咪冇睇新聞

光復完自己渣飛機返黎

我係講加快減慢呀屌你 國際油價減又唔見佢跟得咁貼

9月18日（星期三）晚上
7:30維多利亞公園球場集合
8:00組成人鏈
8:15無間斷大合唱
9:00自由活動
我地要令各地球迷知道不分你我目標一致

*請穿着各自愛隊波衫

傳達訊息:
我地來自唔同球會嘅支持者
可能係宿敵或者係競爭對手
但係面對住社會種種嘅不公議
所有球迷放下成見，恩怨
為我地嘅地方香港發聲
球場以外無分你我，共同進退！

English:
We are supporters of different soccer clubs. But as we confront the regime, and the injustice we face in society, together we set aside our prejudice. Join the action with us and let Hong Kong hear our voices. There is no opponent on the field , it's just you and us as a team. We advance , we retreat, together as team Hong Kong. Add oil Hong Kong

最終目標:
推到上世界各地體育版頭版！！

就著近日伊朗球迷睇波被判監，我地都會有口號去支持
Fight for freedom
Stand with Iran
Fight for freedom
Stand with Hong Kong

歌曲
《願榮光歸香港》《黃金入球》
8:15 8:30 8:45 9:00

行動TG group:

同飛機啲燃油附加費一樣

係 有加冇減

獲獲都係咁架啦,油桶價格上升嘛.....

揸㗎bomber jet炸平香港 焦土極致

加德快

光復下啦要，獲獲都係咁

點光復法？ 燒左仲貴

合謀定價，競爭法，政府冇監管
大陸佬黎托高哂個樓市都自由市場呀，上水開到周街都藥房都自由市場呀，光咩復

奴隸

亡你老母 而家擺到明合謀定價壟斷市場揾香港人笨呀 都揾左咁多年啦 要還都好應該姐下話

冇錯

你一定係冇揸車

經濟好
原油需求量增加
油價上升

經濟差
資金進入原油市場避險
油價上升

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

撇開佢佢淨加唔減唔講 香港汽油市場出名係極有collusive pricing之嫌 呢d反競爭行為其實正正唔係自由市場嘅應有行為

RTHK 即時新聞：油價顯著回落約6% 沙特稱全面恢復石油生產

拿睇下又減唔減啦喎

同意有合謀定價之嫌
應以新加坡燃油離岸價作為比較基準
可惜小弟不才無法找到相關資訊
因聽說是不公開的資訊(待FC)

歸根究底…香港冇煉油設備
價格被新加坡楂住春袋
始終無法改變

香港全部油公司都係由新加坡攞貨
既然貨源完全一樣, 價格都唔會有乜差距
做戲差5仙咪仲更加此地無銀三百兩
實際上都冇人用牌價入油架啦

不能同意更多

但令人擔心係香港油價越高
中字頭折扣越大令更多人入
結果中字頭巿佔率節節上升
但搞中資又會令外資公司更缺乏競爭
使價格更失控…陷入兩難局面

窮撚咪揸車啦
一句收你皮

佢彩你都on9 油桶加價

前2年 1L 油15蚊，油卡優惠約2.2
依家18蚊1L 油卡優惠得2.7

2.2/15 = 14.666...%
2.7/18 = 15%
有咩問題

睇下國際新聞啦，沙特減產1/2

合謀定價咗好耐，政府冇監管
你係咪冇揸車？

永遠都係加德士起圍先

你同班「愛自由就咪撚住喺香港」嘅人有咩分別？

因為揸唔揸車自己可以選擇囉柒頭

根本油價同黨鐵差唔多
黨鐵只加不減機制，你哋會屌
油價加10次減1次，你哋就要人袋住先

係咪要學上面條on9咁講，窮就咪揸車？

你都可以選擇住喺第二度

傻西 有得揀就走左啦

揸得車就係為左自己方便啦
個撚個買唔到樓有小小臭錢
就係到買車
但又要養唔掂
呢到呻果到呻

點解無得揀？因為你窮？
窮就唔好要求咁多，我都係學你講

油公司合謀定價一定冇問題啦
政府唔監管一定係理所當然啦

on9帶風向

琴晚先講，加德士俾反應仲快過五角大廈

昨晚已跌

如果真加10減1

點解油價到而家都未穿20蚊1L?

唔好學埋啲支那人鳩up當秘笈

可能係佢揾人炸

如果黨鐵真係只加不減

點解呢家黨鐵過海車費仲未穿50蚊一程?

唔好學埋啲支那人鳩up當秘笈

發現呢個post有啲人係好仇富心態 好難接受有啲人真係要渣搵食車 又或者屋企有老有嫩住窮鄉僻壤 被迫一定要渣車個啲情況

亦都好難接受其實油價同黨鐵一樣，完全係黑箱作業，無監管機制，合謀訂價，就好似黨鐵發生啲咩事故一樣都會加價咁樣，無論國際油價上行定下行都好，對香港油價基本上係無影響，最多下行嘅時候香港油價加得少啲/唔加傾

而呢度討論嘅人容許大家批鬥黨鐵話佢只加不減嘅時候，竟然大力反對對油價作出監控/管制，當中唯一嘅原因除左仇富之外我真係完全諗唔到，但問題係其實車主未必一定有錢，大家亦都係時候要認清其實香港油價真係一個不公義/黑箱作業嘅系統

條友真係on9㗎喎

其實$6.06嘅燃油稅真係好撚離譜

你減返佢，再減埋啲咩-$2.5， 其實啲油可能仲平過周邊城市

你睇，香港同澳門嘅價差

註：澳門燃油稅係$1/L

仲要澳門係由大陸入口，香港新加坡油

燒毀會有油價走勢(扣除-$2.x 同 $6.06稅)比大家睇
自己對比下零售價、進口價同原油價個trend

d 撚樣成日話要同世界接軌 但係完全冇世界視野

你知唔知光復點解？又知唔知點解籃店比人杯葛？
弱智未渣車啦

你連本地視野都未有
知唔知香港政府抽$6.06/L既油稅
而好多地方個稅講緊只係1蚊港紙

樓主人工好似有增無減 係時候光復下你同你全家

我揸Tesla

你講乜撚野？上面條link咪已經表達左香港油價(連稅)貴人一截
你用第二種方式講同一樣野然後話我唔知？駛唔駛俾張入油單你睇呀白痴仔

皮已正

老實 柴油冇稅啦
試下14.55+6.06等於幾多
唔係話燃油稅合理
但側面反映冇稅都唔平得幾多
一樣俾油公司輪姦
而油公司一樣俾新加坡楂春袋

講到底係成個結構都唔合理

我中意

咁油渣又唔只減2.5 閑閑地都減4~5蚊啦
應該話個牌價係呃人

引用燒痿會嘅圖片佐證
睇到香港燃油零售價嘅變動
幾乎係貼住進口價嚟郁
2013年平均$16.8
2015年平均$14.8果陣時冇人屌？

佩服清
少有連登會員唔係一味屌
有實例作證

無可否認係有加快減慢
但係絕對冇去到加10減1咁離譜囉

點解同摩納哥(不是摩洛哥)一樣
啲油咁鬼貴
共通點都係土地面積細
政府以燃油稅作控制車輛增長手段

新加坡啲油夠平但擁車證貴到hihi
美加買車同油好平但維修人工極高
所以每個地方養車成本上都各有差異
冇必要貶低香港 抬高人地

但你要睇返，油渣間間都減$5-6，仲要唔似電油咁一星期做2日

油價跌左咁多佢地減左幾多？

渣車撚關我屁事咩

你真係唔識㗎㗎喎
睇下新聞啦

蘋果即時財經: 【股滙市況●不斷更新】港股高開48點 特朗普派好消息 油價跌半成

無知一問
我聽講得除咗中石化係大陸油，其他都係新加坡油？

利申：中資真係減得多，不過入開shell

講Shell好喇，講Vpower就會諗起某人

明咪得囉屌你老母 低能理解唔到就收啦

死撚開啦

支持左先

關懷不同需要人士, ok?
人地要坐電動輪椅已經好慘

又加0.15啦

貴油穿$19

個油桶又貴左

跌返仲加

啱啦加啦 樓上有啲仆街話冇問題嫁嘛

屌 又加

18在望

痴撚線

樓上話加無問題個啲去左邊去左地核定禮賓府

係呀繼續加啦，只係我哋班要入油既問題，關人撚事咩

揸飛機一齊攬炒撞禮賓府

不過油市場並不是自由市場來的

去到10萬 1L油 平夠99% 係咪好抵入?